求notebook推介！

Budget 7k樓下

平時上下網，聽歌，同埋要用到autocad

MacBook Pro 13inch without tb

加少少上1080ti